好波講得多 夠竟邊隊波最好揪

係講緊2隊波 正選11人互揪 邊隊會贏
前題唔比用武器

下體必勝

熱刺個個都獨當一面

4.25體育團

熱狗

曼應該win 伊巴黑帶 費蘭尼差唔多2米高 普巴mma
月巴少頭髮 左楊右華夠合拍
應該屌打其餘19隊

摩氏蝗

Agger

如果當年射失12碼既係伊巴
班阿狗仲敢唔敢咁撚串

伊巴應該可以一打五至八人

疤啦，未掂到都典晒地掩晒面

sure win

敢

求其一隊石地聯賽

ching心水清

點解樓上見唔到呢篇野架

點解唔敢

你確定基昂敢？

之前啲post嚟